新界東一家準備好全投鄒家成！

各位Ching 準備好去投票未！

推！

巴打們準備好未！

推！！

出黎投票喇

佢有咩政績？

投咗